去過speed dating 你問我答

如題

扑左未？
有無sale倫敦金?

冇 淨係留左contact 之後冇下文
無 係一個好正經既食飯傾計場合 4男4女

咩年齡

我自己94囉
肯定在場個個都大我幾年
男女既我目測 25~27左右
因為大家都冇報年齡

94都要去speed dating ?
我以為係啲想結婚, 三四十路既先會去

我去呢個係年青組別
年齡Arround 23-29
比起skout tender呢d app 或是連登tg帖
我覺得出去識人更加真實

25歲後既女是咪比較猴禽?

其實唔係
大家一開始都係好靜 自我介紹完之後
就開始傾旅行 飲食

D囡囡身型...係咪比較...健壯D?

留名
覺得自己有需要去

唔係喎 4個瘦底
反而男既有兩個 都偏肥

$$??

咁...男女都樣貌正常?

94都去
睇黎我都要安排下
但聽講好多做梅
唔係真係搵對象

會唔會有D...生保D既，成程都冇咩出聲?

我分享多少少感受
我覺得香港女仔大部分條件應該都比男仔好,學歷水平已經係其中一個例子,未計家底,樣貌 普遍咁講 個人淺見認為香港男仔既素質普遍比女仔低d
如果去d有素質既speed dating 首先你先預左自己可能輸幾皮先
舉個例 其實d 女冇強調自己邊度grad
住邊度 只係談吐間 我發覺 至少兩個係u grad 其中一個仲要住港島 精算 弱少少另一個都澳州畢業 英語中上 幼教 而男既我估計應該全部HD/Asso 程度

$220行政 要一早俾
$150~$200 係餐飯 當日食完俾

佢係KXXG做?

4個女瘦底 身高 4個都有偏差 樣我覺得唔差
唔會話係女神級 但係你會覺得識下無妨/可發展下既感覺囉
男既 我自己唔評論
另外3個
1 正常樣眼鏡男 唔知算唔算毒
另外2個 忠厚老實小肥男

我想做媒玩下

我去有我自己既原因 唔需要見人去你又去
做梅呢家野 我都唔知 不過我家姐話做梅多數唔留電話 (4個女仔電話都有留比我,但我都唔敢講 有冇一兩個係梅)
另外就算唔係梅 本身有仔都出來dating都得架
其實好難知人地背景同動機

主持人一開始會幫下手 攪下氣氛 如果大家啱傾 佢就唔會干預 冇野講佢會幫手帶氣氛

會唔會發生dead air?

唔識 你識可以教返我 個途徑

好似好正咁

睇真d打手味濃
差d中招
觀望下先

我呢個無

食飯成程都坐旁邊?

你覺得正係邊度?

一開始係度帶氣氛叫人自我介紹 見我地傾得熱烈 行開左1個鐘倒 之後又返左來繼續聽 繼續幫手帶氣氛咁

就係覺得會有人咁講 我唔會係度開名
當然多d人問 多d人討論可以私低下留tg比我
我睇心情可以再分享多d資訊

唔知你講緊邊個 公司名我都唔記既 你仲要XXXX 我唔知喎真係

你果陣時點解會簡呢間?

其實我第一次 第一間咋
點解決定呢間
(1) 個網頁 排板廣告做得靚d
(2)其他都好都冇做年青組別
(3)其實最重要係我真係唔識
好多時候都係咁 我會衝
好似學車 咁 有人自己搵教車師傅
我就淨係識 李健 駕駛學院 鏗鏘
咁就3個是但揀一 揀左李健囉

果陣時多唔多人同你咁上下年紀？
D女係咪多數覺得無錢緊要過唔識講野？

果日你著咩衫？
啲女著咩衫？

上面咪答左至少大我幾年
D女 冇喎 唔係你想像中咁港女feel
至少唔會話自己係咩u grad 住邊度
至少講野唔似係睇你地唔起果種先
但內心點諗 我就真係唔知

咁問好驚喎 你會唔會係其中一個來架
Btw 衣著你想我點描述

留明
價錢好似幾抵
唔介意可以tg 我

Formal/Casual/Sexy?
有冇特登打扮先去

大約講個style/有幾formal果D
例如D女會唔會個個都著件好靚既one piece 定有人著老牛咁

冇下文係咪你太細

我自己就梗係有(因為我收得早 仲可以打扮下)
女既全部Casual
2個男既就似係收工衣著( 可能收得晏d)
1個男都似打扮過既

一定係

有冇着老西

無

形式係一張枱8條友亂講定續個續個輪流嚟？

一張枱1邊4男 1邊4女
每個人開始自我介紹 之前自由講野 自由發揮
我算係講得最少果個

之後自由講野 自由發揮 通常一個人講既其他人聽 如果有人接倒會自動自覺講 唔會好亂

咁嘅形式想講private少少嘢都唔得喎

第一次見面 唔通就即刻交心咩
似吹水會多

班男人幾多歲到

d女問咩多

上面有講
25~27

唔開名 但會tg 講
又話好似其他無年青組
咁同開左名有咩分別

上面有講
約25~27

係
邊個位置你覺得我係女?

都好D，如果遇著D勁social既...咩都接一餐既就真係煩

你講咩佢就會問咩咁

即係都係90後

咁有人問我都要解釋架

其實男女都算social 識講野 我應該係表現最差果個

廿幾歲點會唔係90後 最盡都係88 89啦
個年齡組別限制左

有冇得誇組別??2X去3X?

唔清楚喎 ching我真係第一次去

tg我呀清

我tg左啦
早係你第一個留言 請自行check tg

留名

搞到要去speed dating我覺得真係好折墮

有冇人晒命??
通常第一次見面實有D富二代晒車匙晒錶

有幾

D女去得都唔會好低質掛

好主觀架喎
我份人 就唔係咁嚴謹
我覺得ok囉 唔係話女神級 算中上
而且我上面有提

咁要去下

冇喎 根本冇男係富二代 反而有個女仔住港島 做精算 (但係為人我覺得算低調,係大家講起搭車返工,先留意到原來佢住港島)

終於都有人咁講 我可以發表偉論
我自中學畢業之後 冇識過女仔
HD一班得4個女仔
出來做工程3年 全公司一百幾人 得2個廿幾歲既女仔 都有男朋友
我A2 依家單身 想識下女仔有咩問題
有人可能覺得我係厹 但我好想問下個定義係咩
男仔想識女仔有咩問題 係咪要攪機/單身至冇問題
有d人話你咁細個怕咩
乜想拍拖有分年紀大細? 係 我係年紀細 但係咪代表唔可以想拍拖? 咁所以大學生都係咁既年紀係咪都唔應該拍拖?
不服來辩

樓主起碼出去識朋友 好過用apps 但事後做朋友？

其實4個入面 我對2個有興趣
其他2個 1個太瘦 1個興趣好似唔係好啱
有興趣2個入面 其中一個住港島又精算 我覺得高攀唔起 而且感覺生活模式差太遠
所以我淨係whatsapp左一個 但傾左幾句被人block左了

日日咁多叫春post 但竟然冇一個人行動
仲以為開呢d post會熱烈討論
咁我總結一下就當完post

其實我主要係想鼓勵下各位單身既男士
女係唔會係天度跌落來
工你都要不斷搵 不斷sd cv 仲要面試
識女一樣 要不斷搵方法 途徑

失敗唔可怕 可怕既係你已經放棄左自己
終日埋怨 要成為一個負面 日日叫春既人太容易

所以我要成為一個 不斷嘗試 不斷搵方法 積極識女既人 今日既我仲係單身 但唔代表我聽日都係 就算聽日唔係唔代表我一年後都係單身

冇錯到今日我都仲係單身 仲係跳唔出框架 但我堅信呢個只係暫時 希望各位巴打可以有多d正面既心態 日日叫春/怨世真係改變唔倒d咩 積極起來吧

Thx bro
太多垃圾group miss咗

畀人block好正常，
一個唔得咪下個，好過坐喺度乜都唔做
Speed dating 咪幾好，起碼雙方都有意思搵對象，
已經將個難度降低少少

但我呢啲毒撚興趣廢，冇口才冇幽默感 窮矮毒柒應該去嚟都係嘥錢

去搵D自己鍾意既野去做
出去做
好過成日諗住冇女

淨係鐘意打丁

真心覺得巴打好過d人係apps識同日日叫春

除左食飯傾計 有冇其他嘢做？
電話係你自己問人攞定搞手俾？
餐飯食啲咩？
餐飯完左有冇下場？

除左食飯傾計 有冇其他嘢做？>係
電話係你自己問人攞定搞手俾？>呢個問題有質素d,電話係主持人食完飯後whatsapp d女仔 如果女仔唔反感 主持人就會whatsapp d女仔既電話比你
餐飯食啲咩？>咪食飯間餐廳d野
餐飯完左有冇下場？>我冇囉， 可能有其他成功人士有下場

多謝巴打支持

加油巴打 好正面，祝你成功

多謝巴打

呢個條件 我覺得堅得

94留名
遲早都要去架啦

真係打手
欺騙我弱小心靈

幾舊水唔貴啦

咁荀盤，無同事咩

37 歲
公墓員
月入四萬
有私樓（港島）

長期單身，想試試

易唔易知道/feel到對方係媒？

我都係銀行，個個都是媽媽爸爸級

唔知架 好難知 上面有提

我重諗緊有咩興趣班可以參加
公司全女班，有男人黎interview都好似唐僧入盤絲洞咁

唔知你真絲定假膠 事關呢d post應該係巴先有興趣

依d 都單身
唔洗玩啦

多謝你話比我地聽班女人眼角高
thanks

點會啊，我知公司都有人幾個玩speed dating

聽講OFFICE D囡有時可以好狼

你係男仔會好enjoy，個個會照顧得你好好，錫住你唔鬧

好可惜我果行全男班
無機會

做咩騎劫我 我都冇咁講過 我講野盡量中立架喎

樓主做咩成日強調人地住港島
住港島都有窮撚

利申: 住港島非有錢人

25歲
月入三皮
有首期
想試下

理性分析咋 大部分情況下通用囉

點解我呢個帖 好似比人騎劫左咁
想試既咪參加囉

個個係到留身家有咩意義，曬命定點，定願者上釣post黎

無 淨係想睇下班剩女係咩底子多

20 歲，幾年後月入 60K，HKU

想去見識下班女有幾高質

你咪又係

大家鬥吹水姐

D女好做梅FEEL

正路點會你講乜都會有人問

就算係大班人一齊聽緊你講野都未必有

因為有抑鬱，有人聽到會走人......

無人叫你一黎就講出黎 ........

有無人做媒

之後講一樣哀

d仔大概咩質素？
我驚去到會自卑

只小大學畢業，月入廿萬五，旅行出過亞洲以外
唔係真係無得同人吹

無大學畢業
有時同舊同學吹水
佢地一講到大學野我真係dead晒

有冇靚仔靚女會參加

肥矮7毒窮去到無人理會唔會好7
25k
25歲
做票family office

你去到淨係同人講25k已經夠做。。

究竟係咩行業可以有咁多女？

樓主點解比人BLOCK

25k都夠做？

連登仔個個 60 up

我諗人定覺得我太細個 連野都唔想同我講
唔計打招呼 我只係傾左兩句

想試咪留tg 之前有個人都問左我

通常一group會最少一隻spy

利申做過

我又做銀行
細你少少
點解人工差咁遠

岩岩報左d大group
2020個d
其實玩細個d會唔會好少少
又怕人少無野講

想知邊間

點會因為你太細個所以block
同埋你23都唔細啦
有冇對話睇下

點解傾計一定要傾旅行

25k香港地唔算多，仲有你去得speed dating啲女都有返咁上下年紀想結婚
想結婚要有返咁上下經濟能力先得，除非你已經有樓，咁人工細啲都ok

已在tg 告知

Po出來要打格喎

我都唔知 但係飲食旅行似乎係現今年青男女既話題

留tg

打格LO

其實正路唔會Block架 最多唔覆你姐,.

對話就冇啦 我del左
大約
我:早晨 我係XX
佢:Hi
我:返工忙唔忙
佢:都忙架
我:昨日冇咩機會同你講野 唔知你晏晝有冇時間一齊傾下日本野(因為佢講過好鐘意日本野)

就連藍剔都冇 仲唔係block
答左一次唔會再答
比人block 唔光榮

滿意未

樓主手機不可pm
可pm我?

俾女朋友飛左想試下女仔，求樓主救下我

唔識PM

哇..唔好咁講
我重申我只係分享多個識女仔既經濟咋 唔一定識倒女朋友

已tg 告知

唔係話想識女朋友。想起碼知道個世界仲好大，唔需要日日掛住佢同心痛

覺得停留係悲傷係冇用 人要改變先有未來 雖然我目前都仲係單身 但我好鼓勵人正面d

為左知道
我開左tg
可否俾你tg我

咁驚留tg ?
我係度留tg 一陣又俾人話我係speed dating d人

咁驚留tg?
我係度留tg 會比有心人攻擊

岩岩開
唔識留tg

欣賞你態度

D女係咪一黎就借D野問你做咩，有無車樓父母車呢類野？

搵唔到樓主

我再set左一次

留左tg 自己加

絲打係做邊行？

想dating 中間男方互相比較,曬命既問題嚴唔嚴重

冇喎 冇人showoff喎 好正經既吹水場合

試過比人叫去做媒
但聽講有D痴女好能癲,所以不了

如果毒撚識吹水就溝到女唔洗去speed dating la

Post 啦
最多加密

對話del左啦
上面咪有講對話內容

痴女正啊

橫掂都係，不如試下搵下港島精算個女仔啦
一試無妨，又冇損失

第一句就同佢講求包養

會唔會4個都係媒

會唔會有人喺做媒？間野會唔會專呃男人？

咪撚煩啦
郁d就相認 on99咁